То, что не скажешь в этот миг,
А можно только написать
То, что не вычитать из книг,
То, что нас убивает - Любовь ! ! !
Что такое любовь, как жить любя,
Где найти это чувство -
Вихажу из салона сменить номера.
Вдруг смотрю - что такое ? - как будто би хвост
У машина маей вирастал из зада ?!
Полюблю кого-то так,
Что пролью такое море
Слёз солёных просто так.
без тебя я пропаду".
...У меня такое чувство,
Что как только он пришёл,
В слезах подушку колотить....
Ну что же это такое?
Сколько можно терпеть?!
Тот услышит их.
Что такое любовь? Это страсть?
Может ревность, а может напасть?
Бардак в голове - хочется покоя,
Люблю я его - за что мне такое?
Он идет, и мне не слышно, как воют мысли в голове.
Всё случится наверно в апрель
У природы такое бывает.
Не бегут по дорогам ручьи
Как хорошо, что всё это лишь сон,
Но вдруг, что это такое,
Дрожит весь дом…
И подарить тому,
К кому влечение такое было.
Но разве ты скажешь я так смогу,
Ведь как Олёкма, не вернешься,
И я не выдержу ещё такое горе,
Ты болью, в сердце, разобьёшься...
Заснул я ровно ангел дня,
Во сне мне снилось что-то необычное такое,
Что мягким свистом подняло меня.
Больше ничего я не услышу
Что-то есть такое в этой песне
Раз из-за нее влезаю я на крышу
я не знаю кто ты такой,
и от чего я так привыкла тебе писать
я не знаю почему и зачем, мне так скучать
и в болоте где не был Bear Grylls
прорвались мол "бывает такое"
без поддержки и прочей херни
На лице сжимаю улыбку...
Может, кто-нибудь знает как
Любовь не принять за ошибку?
Ветер,
Кто дал тебе такое право,
Вскружить, поднять свою забаву,
Дома эхо скажет мне в ответ.
Я так хочу об этом написать
И одновременно не смею
Я на бумаге криво излагал
Хотел мечтать, стихи писать
И вот уж поздно говорить
Оставить страницу для нового дня
Оставить и все потом написать
А не каракули свои оставлять...
Так лестно это иногда
Когда ты можешь написать
И метки будут все слова
О той несмелой пустоте
О том, что вряд ли, но возможно
Удержит нас на высоте
Аааа qu е sеr а, sеr а
Чтобы мне такое написать?
Счастья, радости, удачи пожелать?
От счастья, внезапно их постигнувшего.
Но незнаю я, что такое покой и уют.
Все жаждут меня разодрать на части,
Что жизнь мою они уж не вернут.
А ты? А ты узнаешь, что такое боль
И будут сыпать все на твою рану соль.
А слезы вытер ты??? Да нет, подруга.
Ты знаешь, что такое быть одной?
Среди подруг и всех друзей?
Как зря ты шел туда, где дым
Ты думал, что там все возможно
Ты думал, где огонь - там ты
Обнажённая дымка левад.
Что такое откровенье?
Свет полночного костра?
В небе с ночи до утра?
Что такое откровенье?
Чужеродная тоска?
Благородного стиха?
Что такое откровенье?
Откровенная печаль?
Утекающие в даль?
Что такое откровенье?
Может быть - слепая боль,
Я мягкой землёй посыпаю свой путь.
В такое ненастное время
Мне кажется ветер желает смахнуть
но когда луна глядит в окно мое
я вижу что жить дальше невозможно
не откажи мне в моей просьбе вновь
не откажи мне в моей просьбе вновь
не думал, что скажу тебе такое
убив своей рукой во мне любовь
а мнится железный трон...
-Книгу буду писать
-Зачем?
И как ни пытайся переубедить себя
Как ни тверди, что весна такое же время года
Как, скажем, лето или зима.
Пыталась забыть, но не получилось
Не успела заметить как такое случилось
Влюбилась и теперь забыть не могу
Я к вам пишу, я вас настолько
Насколько вы меня никак
И вы никак меня поскольку
Эта ночь... эта встреча... и ты... мы настолько похожи...
Разворот у двери... и поверить порой невозможно
В то, что ты... В то, что мы... одинаковы. Нет, лишь похожи.
Как будто взвешивала вечность,
что я такое и почем.
Потом - нырял на самый ил,
хоть я к этому - все усилия...
Ну зачем все такое синее!
А давай мы с тобою - в "пассатике"
лопнули рукава.
Льдины ломая на части, как
вафельные круги,
Как будто взвешивала вечность,
что я такое и почем.
Потом - нырял на самый ил,
Что я ходил почти в раю,
Мне одному такое счастье,
Легко забыв любовь свою,
Увидеть огненно-рыжей цвет волос,
Рассказать что такое любовь,
Алиса дорогая моя,
Тебя поддержат и помогут друзья!
Выход найти сложно, но можно
Нас поэтому крутит планета земля
Радовался, мгновеньями с тобою,
Узнал как искренне можно
Полюбить парящие лучи солнца
Но много раз говорил с тобою,
Но все же почему такое чувство,
Что я знаю тебя давно,
Я могу сказать слово, я могу сказать два,
Я снова забыл, что такое война.
Успокоилась кровь, и на лбу поредели морщины.
на стихотворение "разборки третьего уровня")
Быть приятным наверное можно
И заботливым тоже не грех
Человека поэтом быть заставляла
Быть приятным, наверное, можно
И заботливым тоже не грех
Еда гуляет просто так,
Совсем не замечая как
Зашел бы в кожу хоботок
Камни разные и знал.
Есть в горах такое место,
Где от мыслей очень тесно.
Целоваться еще сто лет!
Быть счастливыми , но никак
Не дано быть счастливее всех!
Зовет навстречу новому деньку и слепит глазки светом,
А на душе такое настроенье лета!!!
Я за любовь свою хочу бороться,
Ты мечтаешь забыться, уснуть
И каждое утро уже не такое яркое
Как прежде.
И ветром своим души истрепали.
Не сложно было сказку написать
И в сумасбродстве чувств любовь утратить.
Что жизнь моя находиться в твоих руках
А что такое жизнь? И где ее крах?
Что я сделал, не так, расскажи
Что жизнь моя находиться в твоих руках
А что такое жизнь? И где ее крах
И не ту ответа на мои вопросы
И не ту ответа на мои вопросы
Что такое жизнь и где конец моей дороги
Когда остановится мое время
Что жизнь моя находиться в твоих руках
А что такое жизнь? И где ее крах
Время улетает вперед
То ли мысли, то ли мечты…
Это "что-то" совсем не такое,
Каким привык его видеть ты.
в зазеркалье
возможно
выручает
не экстаз?
Всё, пожалуй, как
у людей.
Твоей
Знакомо это как
Отче наш
Что слово это значит лишь чувства одного
Но как забыть такое можно?!
как возможно не понять...
Как будто слезы высохли
Исчезли из души как
Все то левое что из нее
для вас?!
Не важно как
внутри я чую
человека демон победит
жизнь для нас как
бесконечная игра
Поворачиваешь обратно, а там сплошной тупик.
И каждый конечно уверен, с ним такое не может быть,
А если случается, то не знает, как дальше жить.
Столько сердец девчачьих разбито.
Хорошо, что мне такое приснилось,
Там наверху ничто не забыто.
Мне снилось сегодня, как я умирал,
Надеюсь такое не повториться.
И смерть до этого я не встречал,
